gla45定golf r

得50萬

Gla

Golf r

gla R

b200

Golf R無敵

咁多正評但冇人講點解？

比較應該係a45定golf r

A出左新款，不了

GLA 咪又係就黎轉款

Golf都就嚟出新款

出左都冇錢買

係？

Golf 要2020 先係新款8代, R 會遲多些少

gla喎。。。g喎。。。

7代

6代

Golf 冇 gla 咁窄

Gla 的話會簡 A > golf r
快得又睇得
福士
賓馳

過RB你就明

6代最好就係有張recaro 同中出喉
7代條4出喉係街見到好多部都有兩條喉黑d

6代型好多 隻藍又襟睇

因為要中高轉數谷左個turbo先用埋另外兩條死氣喉排氣

S3 都係一鳩樣

想拆6代張recaro凳搬去7代

golf個樣smart啲 GLA太鈍

5代 golf R32正 V6機器 聲都唔同啲

我知ar，唔係成日踩又多數成日行市區一睇就知
其他牌子d turbo 車好多都係咁嘅設計，不過其他牌子用假雙出喉咀冇golf r/s3 咁明顯

賣咗MK7 買MK6 仲有錢上stage